望住牛牛圈輸錢個堆圖真係好撚爽～

外國有散戶輸到自殺

好能治愈

我記得牛牛輸錢圖好似有幾款

所以話玩還玩，唔好allin同借錢，要做好風險管理

好爽
呃埋d 傻仔借錢賭

打華爾街大鱷 金融革命
真係笑撚到癲左

Sh to the moon
Diamond hand
32857

至少打贏左citron
階段性勝利

rip

祝樓主一世做樓奴

做人又唔好咁黑心, 輸到自殺唔係應該慶祝既野.

連登仔反社會人格唔係第一日嘅事

出現了。。。

炒股實係為左賺錢嘅咩？膚淺

英雄聯盟

你今日賺左未

正股驚西本多終勝

最高境界：我深信我們已經贏了

本身應該唔志在
十幾萬鎂都係佔個倉7.5%
個本都成百萬鎂

過幾日升返就死冤得

如果唔係限購 SH已經SS咗

轉左行做社工姐

不過係暗黑版

如果如果
如果我老豆係李生就好了

沒有永遠升的市
也沒有永遠跌的市

用牛牛支持共狗就算啦

個條三叔公仲好有信心貼圖SH

限購搞到3月先ss

見到樓主呢類人，就知香港搞咩社運都無用

💎👐 變 💩👐

支那人輸錢點解唔值得慶祝？？

香港人就係咁，唔係自己仆街就得
人地輸錢仲要笑鳩佢
隔離post有個人話輸咗屋企人啲錢，想自殺

得番50蚊仲未short squeeze啊？
係咪傻架我係淡友都平晒倉啦個價咁so
精神病班友真係

有錢人 佔個倉7.75%炸

痴線 輸百幾萬

原來香港人沽就可以令ss失敗
香港有你呢d人諗野先失敗架

無錯
如果你了解點解美國人話會買gme就明其實個出發點係好
08年呢班人摧殘左幾多美國人既家庭，仲可以係華爾街上面飲住香檳跳住舞睇下面示威d人死
只不過呢個世界上都好多樓主呢d仆街
只可以話個遊戲係未完
我相信gme係可以為股東帶黎價值
只不過太多人短視
股票升升跌跌係好正常既事
可能過多幾個月或者一年，升翻300蚊
樓主最後又會消失左
見跌少少又走出黎吠話人抵死
同班人成日話美股要股災，之後跌10幾%就話自己講左話股災既撚樣一樣
只係識得馬後炮

好小錢姐

珍，價值投資，短期升跌幾咁閒

大鱷贏唔少？

賭仔輸錢周圍賴

就算因為GME夾爆基金引至股災，又有咩問題？

睇下一個禮拜先啲人SH撚講咩先

好撚多藍屍

個個話預左total lost,根本係呃人，笑到癲

我幾時話過香港人沽就令到SS失敗？
食花生🥜，睇人仆街就係你呢啲人

JM9 股票係用嚟賺錢 唔係用嚟革命，GME而家先放係咪on9

咪係，賭錢咋嘛，同莊家對賭，講到去社運，cls
正如你唔會諗住搞賭場革命

好多人聽完燒山個做空故仔去孖爆all in wo
應該黃絲多啦
最小我識得個fd 都係咁
我問佢點解咁有信心
佢話聽燒山講個數會無限上

笑撚咗 買股票都要拉埋社運黎講
輸撚咗錢都要懶係清高咁

駁唔到 gme呢d線下實體商店 全美有成7000間
基本面靚到 一定過兩日升返500
一個月就32857

有個同事All In左 呢幾日都唔係好敢係佢面前提GME

對賭輸錢俾人笑，同社運有咩關係。

關社運咩事

明笑鳩你班sh傻閪

點撚樣

On9, 咁仲衰。400果陣幾多人叫唔好買，但叫人買既量係多成10倍
你同我講睇人仆街？叫左咪買仲要比人屌
睇下幾多基金2蚊入左貨啦

強權限買改變結果，你會覺得人地洗橫手仲衝入去個啲係抵死，同啲人話女人係印度唔包實個人俾人老強係自己攞嚟一樣concept。

唔係話佢哋唔on9,亦都冇話你要企出黎幫佢地， 但冇人會指責強權個邊而搵個仆街既人黎笑已經顯示到一到大時大非莫講話幫，連登仔係會踩多你一腳既人。

我指責既係唔係你地笑sh撚，而係比起屌強權你地選擇左笑sh撚。

當然你會話我座係屋企屌強權有咩用？其實呢個係心態問題，我係屋企屌政府做得差其實都冇用，但當我習慣性地覺得強桂有特權係正常，到大時大非我就會變左唔企出黎既花生友。

而我真心希望作為香港人既連登仔係會有高啲既人格質素。係會令我覺得自豪而唔係覺得肉酸

真倉

牛牛最正就係盈虧圖

輸哂了
要出街食人地二手飯
以後唔信連登仔SH了

關社運乜春事
支那人輸錢佢慶祝有咩問題

你on9? 唔借錢點玩?

客觀環境變左
投資策略都要變

啲 sh 撚呢 屌你老母

唔討論華爾街體制內抗爭呢樣野
班撚樣下下攞32857打稻草人真係抵俾人屌

強乜撚野權
匯豐俾英國佬禁派息係咪強權
印錢係咪強權
加息減息係咪強權
反壟斷係咪強權

不過算喇
賭仔賭輸錢就賴地硬
咩都唔公平嫁喇

香港幾時有案例

應該話有班人真係想對抗呢樣野 亦都真係有一班人純粹想搵快錢 亦都有班盲頭烏蠅咩都唔知訓個身落去

等睇ss出現，到時你班柒頭冇嘢好講。
利申未持有一股GME

人地都輸成咁 做咩仲重推人一下
係米有必要迫死人

你有無讀過fin？
派息係公司有條件先可以派
印錢加息減息係現今貨幣政策理論
反壟斷係強權，但點解要以強權去做呢樣野？
因為呢樣野係可以令市場更有效
有無讀過econ？

睇你個樣就知係傻系一條黎
咩都唔識出黎7

燒山話會無限上仲買...

正確，我就繼續sh
少少錢可以見證到人性既貪婪同制度既腐敗我覺得呢個戲飛門票都幾值

咁成班人叫人sh到三萬又點呢？ 佢地唔pk？ 發撚完夢未啊 三萬 ？？ 咪咁撚天真啦 三萬 三千都俾多你 成班貪錢撚 個個想財自 講到三萬 咁成班人就all in 啦 最後sh sh到依家6x？ 講真見到帳面輸咁多邊個頂到？ 一開始到價就唔走 ，繼續sh 唔笑你地可以笑邊個。一開始葡萄你地添 1-200入貨嘅 全部翻幾翻 最後你地咪衰貪心想財自 搞到依家輸到傻咯
見好就收 自己諗

sh 喇 你條廢淡
就係你咁自私先搞到跌
未平倉嫁

賭仔賭輸錢又發爛渣

隻隻好搞笑

聽完燒山就買
點解唔比錢燒山

股票買賣本來就係一個願買一個願賣的市場行為，無人攞支槍迫散戶買某股票，既然如此賣者對買者有何道德責任?如果投資者無做好調查和風險管理，all in 間差公司，佢憑咩賴啲沽空機構呢? 短線賭輸身家更加係自己攞黎。

同埋當年07，08年financial crisis係聯儲局長期低息造就樓市泡沫，銀行從業者亂批次級貸款比人買樓，然後將啲次貸打包成cdo，評級機構為賺更多就將高風險證券評為投資級，令銀行可以經投行賣走啲bad loan 繼續搞起個樓市泡沫。請問今次散戶復仇到當中邊個?華爾街好多人架

好想草齊咁多張

你咁撚痴線嘅 cap晒人哋啲圖

沽空係無問題
問題係機構輸打贏要

你無睇到d證券行點出手段？
無睇到點樣分化叫d人買白銀？
無睇到新聞出假消息？

宜家個規則係呢班人定，但當呢班人發現個規則不利自己既時候就會去改規則

同埋沽空係一個令市場正常運作既一個模式
但班沽空機構係點唸？我有既係錢，我可以同唔同沽空機構一齊做鳩某個公司

呢個係正常市場應該有既運作模式？呢個好明顯就係合謀

if you have one shot one opportunity to seize everything you ever wanted

講真，真係好憎華爾街班死仆街

無錯，係班死仆街，班仆街賺左錢又唔會回饋翻個社會
仲覺得自己係理所應得
呢班人真係等比皇天擊殺

啱呀，阻人返工都係，唔討論政治野啦

用支牛輸錢我開香檳添

佢地覺得應該㗎，根本佢地心理已經扭曲到無得救，唔知係咪細細個就有陰影，搞到而家咁癡線。
其實都幾慘

做樓奴係無數香港人既窮畢生努力都想達成既夢想，
你呢個祝福真係好大好大啊

賭錢都吹到社運。
班勇武比人拉左都唔會日日出黎鬥慘啦。
社運出tg水炮就叫人唔好做散水撚，最後咪1117理大圍城
而家成班又唔聽勸，又屌傻淡，出事啦就怨天怨地。

我屌緊今次根本就美國版OMDB
乜鳩唔討論政治

啱嫁，黎生都討論返工姐，我認同黎生同你喎

真

隻牛牛表情好得意

九唔搭八

好信唔信信燒山

依度都一堆輸錢post

話你啱都九唔搭八，咁無野囉，係幾九唔搭八嘅，仲好on9 添

99% 輸既賭局都玩，仲要賭埋條命

唔講都唔記得咗佢
無耐之前仲喺連登教人買peloton
點解消失咗

如果港共唔駛橫手，社運一早贏左香港一早獨立

咁又黑心咗啲。唉

我都有屌啲卷商限買不限賣，但我想講啲卷商同沽空機構係無咩份造成0708年financial crisis，班真正的罪人應該隔岸觀火緊，仲隨時有份賺。

同埋如果投資者唔買wsb概念股，班機構舞高弄低都影響唔到佢地。股市又唔係善堂，我睇住一間上市公司比沽空機構搞到股價狂跌，憑咩要我可憐間公司?

大戶： 球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係我的人 點同我打呀

我覺得打低大戶既機率0.1 都冇

last one fake news.

講緊自殺都笑

支那人自殺人梗係值得開心，你做而家仲係08年大地震同奧運呀，我係中國人

係 所以有冇必要對反抗既人冷嘲熱諷?

炒股=反抗？？？
你話真心預左total loss嘅，我欣賞。
冇呢個心態又走去玩，咪又係個貪字。

屌你同藍絲廢佬有咩分別
一開始係度鳩up
理性同你討論駁唔到就死曱甴

我係話班兒登仔既留言

遊戲未完？你睇下gme全名係乜野先啦

股票就係預測將來
你預測錯就抵你輸錢喇
係到講咩fin econ
咁有無教你呢個世界有樣野叫金融監管呀
匯豐無條件派息？你連咩事都唔知點同你傾

反而係同情
大鱷駛橫手

你睇佢個名就知佢係痴痴地架啦,唔駛咁認真

大家都係貪婪，互相食夾棍姐，點知做左最後接貨人

Siu, 幾時先to the moon/Mars 呀？心急人上

傑西李佛摩：『我只在升勢的時候買股票，此時我才覺得舒服。我每多進一手都一定較上一手的價格更高。』

傑西李佛摩：『市場走向和你之期待相反的時候，你希望每天都是最後一天，你的小虧最終成為大虧。市場走向和你之期待相同的時候，你恐懼市場明天會轉向，你過早離場。希望使你多虧了錢，恐懼使你少賺了錢。然而這希望和恐懼都是人的正常天性。一位成功的炒手必須時時和人類這根深蒂固的天性搏鬥。』

算數啦，散戶做個抱大腿搭順風車沖咪算啦
華爾街係pk但你睇唔到另一面姐

所以我寧願買少少sh抗爭
都唔寧願重本食呢個人血饅頭

其實事實喎 最後班大鱷真係蝕到仆街喎

最後係散戶割散戶啊

馬田哩d支那狗幫支那牛牛買廣告
連登仔又不了了之扮無事

美國人嚟
睇清楚啲

唔好咁多幻想啦，人咩血饅頭姐
係現實生活只不過係炒波鞋咁樣姐嘛
熱潮退去仍然死揸啲（你本身諗住買番黎係諗住炒既野）
抗咩爭姐，之不過吹風，出現晒人既貪婪加恐懼
再者一係就直接買，買完唔理，唔好左'SH右SH咁
再比多次機會再升番上400，賣壓可以大到仆街
點解？？
只不過係人性姐

用支牛係美國人？？咁左膠嘅美豬更值得死，更開心

wsb班人話做空機構喺08年搞到好多人瞓街，搞散好多家庭
依家佢地都搞到好多人自殺
wsb撚仲覺得自己係正義
根本股票市場上係冇正義，只有睇啱同睇錯，睇錯既人就隨時輸身家
無論你做多定做空，都可以搞死人

Tg 有Sticker , 香港好似係廣東話版

08年做空機構摧毀左好多家庭
2021年wsb鼓吹老散all in GME，都摧毀左好多家庭
有分別咩死既咪又係果啲俾人老點左既人
啲咩DFV咪發左達，不過我諗佢都要著草，美國人個個有槍

你又岩喎，幾時到你上報？

可能佢4-500走左呢

乜撚 講單新聞 點知佢用咩平台Trade呀ching

真係yolo

有時會見到fb有佢廣告

當初勸佢地理性啲 控制倉位 買正股 咪allin
不聽老人言 吃虧在眼前 仲話我地眼紅
以為咁易發達 世界無窮人啦
sometimes naive

第一，零八年嗰班人係真係辛辛苦苦靠住自己嘅努力同努力去買屋做抵押，二懷疑街嗰班人就攞呢班人底下階層嘅底下品黎去賭錢，佢地係無辜既

wsb今次係有班賭徒，呢班就叫抵撚死，佢哋諗住可以一夜致富，呢一班通常係新手，完全唔知發生咩事就衝左入嚟，佢地今次唔死，下次都會死，而且另外有班人想趁住事件黎食人血饅頭

成個傻系咁無腦就唔好出黎獻醜

頭先check check佢個牛牛號，D動態冇曬唔知佢點

哦，明白。我以後係支那人死左，美豬死都好嘅，撐China JOE者都抵死

本來就係
但正常人係見到正反論據先識驚
一方面叫人注意風險
但另一方面就一面倒唱好講到sh贏硬
邊個睇淡or叫人走先就屌人全家
當d新手咩淡友論點都睇唔到淨係睇到一大堆好似好勁既技術分析解釋會點一飛衝天
當然會有好多想一鋪發達既傻仔心雄

有
下次唔好咁撚惡成隻狗咁亂屌d心水清既人

連登應該慘好多

你都痴鳩線
08年班仆街美國佬咪又係有理冇理走去二按三按，乜撚野辛苦賺番黎既錢買樓，咁買GME班人既錢係搶番黎既
係，08年班銀行同評級機構係仆街，亂鳩咁批按揭，但歸根究底都係班借錢既人係又借唔係又借，最後根本還唔到，或從來都冇諗過還
根本08年同21年都係差唔多，就係有班人信左其他人諗住可以投資發達，就走去借錢借到盡，點知呢就俾人老點左，輸到仆街，個個還唔到錢就妻離子散

屌明明都係一班貪心既人俾人水左，睇錯方向輸到仆街，就係咁簡單

一句到尾就係我窮，我d錢係辛辛苦苦賺返黎
你d錢係吹冷氣舒舒服服賺返黎
所以賺我d錢＝仆街
賺你d錢＝羅賓漢

上得連登，就預左啦

同香港人一樣

用得芝牛就係抵死
中國貨會爆炸係常識

收皮
自己蠢買妖股
真係當自己上街頭打黑警咁正義？

都係輸

人地輸散紙
你洗同人擔心

贏錢牛牛係咩樣？

利伸:冇炒股

貪錢 想不勞而獲
講撚到對極權反抗咁
成班人講出黎自己有冇笑
錢就冇人嫌少個個都想賺
但衰貪心訓身而家輸撚晒就賴三賴四吹到自己係反抗軍咁真係好撚肉酸
問心啦 一開始咪又係見好執個個跟住炒
打大鱷

我信佢會升返
等10蚊樓下再溝